嘗試創業 初初起步

唔知道係呢度賣下廣告會唔會比人批鬥...
希望大家可以支持下我..

如果歡迎我既就 我會講我做緊咩 希望係呢度增加下知名度
如果覺得賣廣告全家死就 我會由個post沉

你咩斬唔講下，點比

我怕d人好抗拒賣廣告...

推

你pm 開個group講 有d興趣

咁你注定賺唔到錢

原來我覆過樓主post
做生意真係唔好問連登仔
一定死

有pm功能？

我已經開始左
我想promote下而已..

做咩類型 business?

咁你講啦

我都見有3個正皮 咁可以放開講了

我賣手提電話 原裝配件 平過市價
仲有好好既service

賣電話 配件 trade in

知你邊個 幫你推下

我記得你開過post話幫老豆賣貨

宜家自己do 同老豆分開

創業grp？

老老豆豆 自己去ssp散左批貨 如果你真係原廠貨 人地有定價 你賣平搞大左有問題 自己細細地賣左佢咪算

你指手機？ 配件？

近期想出部g6 咩價位

唔好意思巴打 因為規模小 所以集中係風險細d既iphone LG 暫時未涉獵

多謝巴打支持 不如將呢度變你問我答 或者會容易d比大家認識我

係吖

咩呀 講緊咩呀 吓喂?即是pro緊咩mo

我目前未有實體店 得一個唔洗rent既workshop 平時都好少用
目前主要係網上賣 同埋朋友答朋友介紹 電話比較多 原裝配件比較少 而且我唔係係深水埗開po 無必要跟佢地定價啊

小妹賣緊iphone 同有關既野

你覺得一間連實體店都冇，但話自己賣原裝配件&電話，平過出面，人地有信心？

其實都算有個實體地址

其實二手市場好大 而且宜家屬於 儲客階段 每一個客我都當佢朋友 有咩問題我都好細心詳細回答 因為我明白無信心係正常既
做到宜家一個月左右 都keep住100%正面評價
做大左再租實體店啦 我都想做到wilson咁嫁 無可能一步登天

而且標明假一賠十 無條件換既話 都會大大增加信心 好似係

大家可以問嫁 我咩問題都會答 如果有咩建議比小妹就更好啦

有無更多嘢分享到？

你想知d咩？
例如電話既相關行內知識？ 我自己都係短時間之內之內吸收左好多
維修電話既野都識少少

其實點解一開始會想做 係因為見到連登又有人去葵廣整電話比人水 我又有朋友呀媽又係去葵廣整電話比人水 所以想開一間好專業明碼實價透明度高既shop 整整下 到處了解 到處摸索 就搞到宜家咁

貨源可以講下?

可以
尖沙咀 觀塘 有全球最大既電話批發商
佢地d貨都係來自 apple 原廠 電訊公司 其他各種途徑
另外都試過自己回收 但唔想搞到自己好似d 收機佬咁形象差曬 所以無回收了

即係依家係有賣iphone配件、整iphone？

可唔可以講下一張日本製造嘅iPhone mon貼成本係幾多錢（店舖購入價）

你指全包？ 100蚊左右 都唔平 因為大牌子 但d鋪頭賣398 食水超深 因為我之前dayoff都有去返下呢d鋪頭pt 灣仔電腦城果度
我自己暫時無做呢d 比你提一下 都可以試下做

無寫明有維修服務 但係咁摸索就逼住一定識少少 換mon 換電咁
iphone原裝配件 電話 都有

開始有負皮喇 睇黎都係唔太歡迎

到時過嚟支持下你

暫時無實體店

有咩方法可以聯絡到你？

留底你tg比我呀

袁生promote咗自己咁多年，有邊個post唔係壓倒性負評
你要學下佢

其實我幾佩服佢

承你貴言 我會努力的

我可能都幫到你 btw你iphone賣平幾多 有性趣

邊部 幾多gb 咩色

呢個時候仲有咁多巴打未訓 我訓唔著

我食完脆香雞翼之後訓唔著

正皮係比年輕創業嘅
十個後生做生意 有7，8個都會喺3年內收檔
做生意唔容易㗎

利申：身邊都有啲朋友搞過生意仔 都好快收曬皮

Ip7 128 銀

好似係

5100 包半年保養

所以咪搞住低成本先囖 點輸都唔會輸太多

好呀 當交下學費
香港地 打工無出頭天
唯有靠自己搵機會

創業都唔識暗地裏宣傳。。
跟水牙線個位巴打學下野先吧

可唔可以講詳細d？

因為唔係港版 保養係我提供

有無維修 爆左玻璃 想整

iphone7 想換iphone7 plus要幾錢
個min裂左少少

6+同ipad mini爆玻璃整要幾錢

galaxy s7咩價位?

加油喇，啱啱創業係需要堅持嘅
不過建議你可以詳細啲咁介紹你係乜咁 內容啊來源啊等等，起碼比個客有信心先 你知喇，平時就咁網上訂嘢買嘢都好，好易唔安心去買怕有伏

老豆生意扮創業
成個起底都係搵生意

不過自稱下小妹連登仔就扯哂𣄃

apple原裝iphone 7 battery smart case賣幾錢？

咩機

機換機？

6+ 348
ipad唔識

我知呀 每一個客我都好耐心解釋 咩問題都答 當朋友一樣

唔睇po就回po 之後覺得自己好醒

咁我稱呼返 我 ok？

尖沙咀拎貨? 回收機??

op幾靚女

唔明你想問乜

唔靚

咁邊度拎貨？

樓上答左

我知尖沙咀有間做回收機批發

咩名？

推 有無賣？

sorry 唔記得覆
我無

最緊要提自己係小妹

支持你

Iphone7plus 32gb 幾$ 128gb又幾$?
啞黑

另外 有冇賣iphone 6s spigen手機殻 想要個slim fit 全黑硬殻 屯門華都賣緊$78 你賣幾多

32GB 5500左右 但好少
128 GB 6000 有現貨

忘記左我性別啦 真係有必要咁針對住咩
有時唔想成日稱呼自己做我
稱呼自己本人 又好似太抬舉自己
唔通稱呼自己小弟咩

咁我下次稱呼自己做 吾 老子 咁有無好d 再唔係哀家？

how much 1 Q

edge ？
定普通

算啦由個post 沉啦 我唔會再覆

上得連登問就預左實有人搞事
就算現實做生意都會有人混吉
樓主小小野就驚又怕
都係摺埋算啦

其他我忍到
但比人問價好侮辱
佢地仲覺得自己好幽默咁

有d咩賣 有無得睇下

有呀 留你tg比我

幾吸引 港行？

IPhone 6s 64gb black
想換ip7 plus 128 gb pink
How much ?

美版 但同港版完全一樣

部機幾成新？

有冇iPhone 7 plus 紅色？
幾激冇所謂

部機幾成新？[/quote］

機頂有一個位凹左
下面叉電位附近有少少花

又話唔覆？

有生意點捨得唔做
幾錢Q?

最後都係忍唔住出返嚟做

覆又屌唔覆又屌你地玩曬佢

出價啦

認真問，有冇紅色iPhone 7

比人撚狗咁撚

呢個世界係咁
你咁玻璃心點樣做生意呀

edge

唔係iPhone
推